如果藤真唔做翔陽教練，翔陽會唔會稱霸神奈川？

唔會
隊波廢

有關係咩
海南 翔陽 湘北是但一隊都屌打佢

因為藤真係同牙穆爭緊神奈川首席後衛既人。

好難 陵南都贏唔到

福仔 魚住 仙道 唔係講笑

藤真會被仙道單鎖鎖死

藤真如果唔係輕敵,一開始就正選上場既話
湘北都未必羸到翔陽啦

Yes. 漫畫入面都講，如果藤真一開始落場，結果可能會唔一樣。
成隊屈高加全能中鋒花型透。

你咁講，如果對山王櫻王唔係受傷

湘北第二場打唔打得贏愛和？

教練輕敵到仆街
成個高三生涯打最後十分鐘就無左

兩樣嘢黎，運動員受傷係一定會有，冇得避。但係策略可以轉嘛。

唔會
牧clutch time控場力太強
藤真做唔到呢樣野

唔會啦湘北正常發揮都夠打

一早出場會贏到湘北，但陵南同海南就唔洗諗

綠風都打唔贏啦

會去左打排球

吹到咁撚勁咁撚有腦 有腦唔會輕敵啦

其實唔明點解佢要全體3 年級留下， 2年級， 1 年級唔洗打， 俾班老野頂住

其實on9
高中玍緊係爭取多d出場時間
邊會咁on9係到做教練

輕敵？
即係洞察力低啦

強如山王
都唔敢輕敵

事前睇湘北打法
再搵大學隊模擬湘北打

湘北已經被作者debuff
打海南 流川無體力 赤木受傷
仲要作到櫻木 傳錯波先輸

打陵南 作者焗三井出場

全國大賽前
湘北已經係神奈川最強

全國大賽
櫻木 流川 無雙mode
根本得山王一個對手

名朋整體太廢